[變形金剛迷請進] 關於日版同美版發售問題

之前冇跟開變形金剛啲玩具, 但係都知道日版同美版嘅分別.
最衰都係今日行路嗰陣唔專心, 噉就"扇"咗落坑.
想問美版出咗嘅, 日版係咪都一定會出? 日版同美版嘅發售日期會相差幾遠?
而家只係想齊晒三隻 Insecticons, 我知美版已經出晒三隻, 但係啲色......

日版會貴d,好多時係個盒一樣係多張日文招紙